大陸呢個post 真係笑撚到我仆街..........

批評美國言論自由
但最後個論壇 言論自由4隻字係唔出得街

但內文有

係咪高級黑黎

言1論1自1由
ylzy

It's a pic

什麼時候大陸打字不被和諧，什麼時候再來向世界討論言論自由

大陸人既邏輯係我無言論自由你都唔可以有

Turnitin 絕技